林鄭 : 係一國兩制，唔係香港自治

林鄭 : 香港係不能有自治，有就唔係一國兩制

訓醒未呀香港人???

高度自治入咗棺材

咁乜撚野叫港人治港

五大訴求，缺一不可